罷消費-- 整一本安心消費Green Book

彷效美國黑人友善場所既Green book.
整一本黃絲有善埸所既指南，
又可低制紅色資本企業。